[NBA] 其實你地成日比較介指，唔通孫悅勁過桃朋咩！？

點講都好3-6都笑足你地成世啦4jim9

73 勝亞軍 柒d定3-6柒d？

沾吹到聯盟第一人乜都拎咁多亞軍呀

Both 7
But 3-6 7 d for sure

中國球王 巴特爾

如個亞都有ring 沾屎真係一隻手都帶唔晒

仲笑73亞?
吾皇final勝率就快跌到3 - 6
仲話勁過kobe mj

孫悅唔撚勁過姚明？你搞笑呀？